\newgeometry{top=3cm,bottom=3cm,right=3cm,left=3cm}
\begin{titlepage}
	
	%Título
	\begin{figure}[ht]
		%Imagen UTN
		\begin{tabu} spread \linewidth {X[1,c] X[1,c]} 
			\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/UTNBA} &
			\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/GIAR}
		\end{tabu}
	\end{figure}

	\begin{center}	
	%Título entre lineas
		\rule{\linewidth}{0.5mm} \\[0.25cm]
		\begin{Huge}
			\textbf{MiniPi - Reuniones de Robótica Colaborativa}\\[0.75cm]
		\end{Huge}
		{\LARGE{Grupo de Inteligencia Artificial y Robótica (GIAR)}}\\[0.25cm]
%		{\LARGE{poner_subtitulo_en_caso_de_haber_uno}}\\[0.25cm]
		\rule{\linewidth}{0.5mm} \\[1cm]

	%Integrantes
		{\LARGE\textbf{Integrantes}}\\[0.25cm]
		\begin{large}
			\begin{tabu} spread \linewidth {X[1,c] X[1,c]} 
				\textit{Alejandro Gastón Alvarez}								&	\textit{Juan Manuel Gabis Gómez}\\
				\href{mailto:alegasalv@gmail.com}{alegasalv@gmail.com}			&	\href{mailto:jgabis14@gmail.com}{jgabis14@gmail.com}
				\\
				\vspace{0.25cm}
				\\
				\textit{Joaquin Toranzo Calderón}											&	\textit{Juan Ignacio Basile}\\
				\href{mailto:toranzocalderonjs@gmail.com}{toranzocalderonjs@gmail.com}		&	\href{mailto:juaanii.b@gmail.com}{juaanii.b@hotmail.com}\\
				\\
				\vspace{0.25cm}
				\\
			\end{tabu}
				\textit{Nicolás Brunella}\\
				\href{mailto:nicolasbrunella@gmail.com}{nicolasbrunella@gmail.com}\\

		\end{large}
		\vspace{0.5cm}

	%Tutor
		{\LARGE\textbf{Directores del Proyecto}}\\[0.25cm]
		\begin{large}
			\begin{tabu} spread \linewidth {X[1,c] X[1,c]}
				\textit{Sergio Alberino}											&	\textit{Pablo Foulino}\\
				\href{mailto:alberino@gmail.com}{alberino@gmail.com}				&	\href{mailto:}{}\\
			\end{tabu}
		\end{large}
		\vspace{0.5cm}
%-- TODO: Agregar mail de Pablo --%
        
	%Directores
		{\LARGE\textbf{Directores del Grupo}}\\[0.25cm]
		\begin{large}
			\begin{tabu} spread \linewidth {X[1,c] X[1,c]} 
				\textit{Claudio Verrastro}										&	\textit{Juan Carlos Gómez}\\
				\href{mailto:cverra@cae.cnea.gov.ar}{cverra@cae.cnea.gov.ar}	&	\href{mailto:juanca@inti.gob.ar}{juanca@inti.gob.ar}\\
			\end{tabu}
		\end{large}
		\vspace{0.5cm}

	\end{center}
				
	%Página en blanco
	\newpage
	\thispagestyle{empty}
	\mbox{}

\end{titlepage}
\restoregeometry